[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3453)

我

Fast

Slow

在野黨勁到

樓主系gay佬

我明又開始黎料

好跟唔跟 跟著明亮個角大

德乙好似係回飛贏 波琴穩

樓主呢個星期輸撚死

俾假希望unique我屌你全家

在座都係戇鳩仔

角細點輸

Same

玩撚完..人地3支槍都打贏你full buy

我企左係度

留子彈 法德西

醒目仔

16-16
咪撚ot啦唉

快Cup la

我屌你老母啊

佢今場好似話買埋條命..

其實睇緊咩

大波琴上呀

跟我明

Ot ct輸

醒左

反彈冇回頭

德乙刷得好勁架wo

4萬蚊 潛水

12m?

在野黨

漢堡9.5
辛特盤

7連c ok?

16-17
t side 好能淆下

1:1

是但啦 我跟佢角大又得3角

屌 。 28分封盤 on9. 10k 2x1 雙堡 買唔到

1-1..

1-1

1:1俄假

1:1 dklm

1-1

@yy

依家咁易就吹12碼

爆佢老母角

傻西 推人 屌你老母臭

兩隊互送咩屌

和主

1-1!!!

球證撚狗

20分鐘7角

咁即係明亮大勝啦

屌佢老母今年客歷史上第一球

呢場d飛準撚到 俄超易玩

咪刷角就得

屌咩輸12m

13:15都end唔到
Ot ct side輸撚埋
跳得

買左客平手。。 1:0

收

唉 屌，仲唔出神鋒

真係zorte一個救全家屌你老母

終於上水

贏撚夠未啊

咁都爆角細自含

皮

支持

想你含

幾10蚊夠春我call g?

奧倫堡

兩場德乙同我刷！

屌原來漢堡無角即埸 仆街

半大24

垃圾主換人未

要輸了

半3全3咁舒服

半格輕鬆

16-18!!!
完撚埋佢plz

明之力

準撚到喊住輸錢

ot要贏幾多場？

黎了！

屌1:1

識睇一定睇cs go
Cs>lol>ball

-1場 淨勝4場

主快入

贏呢round!!!!! plssss

Ot最少雙工

笑死

tot gel狗出黎

Cup la ok?垃圾主

呢個黑人好勁？

？又輸？

屌你4v1 cashed

UNIQUE

奧倫堡6連c ready

冇人理佢 過街老鼠

gel多d

刷

漢堡9.5b
辛特盤

100碎唔死都有笑話

屌你老母unique gel得 cashed

差5角

刷刷刷

垃圾 輸幾多

好刺激 買左就好痛苦

屌你老母 又cashed
好撚想輸錢啊

5c?咩玩法

原來og咁客升上黎俄超真係未入過一粒

俄超連角

ok

同路俾佢gel過全格變半格 半格冇埋

下場lec fnc
連老母條底褲都買埋落去了

18分鐘5c ok?

德乙勁刷 狂刷

笑你老母賴屎

明神

漢堡包打穿盤未

笑死輸係到賴

比多5c ok?

佢買pfc

好

0045 vexed

垃圾風紀又出動委任證又無

光環仔係咪裸跑...

咩黎 又csogo? 今晚有冇lol

你條on9 gel到輸埋咪潛 開個燈呃食

漢堡包 -1

好耐冇做風紀有冇人支持

csgo黎...今晚2點有EU打

6c?

Gchi

希望你買咩輸咩

屌你老母，1乜撚比1。
入佢老母21啦，仆街

差4c

6c

唔搞csgo住了
屌波 買左漢堡

Yes
Lol歐洲聯賽打到朝早

俄超 唔係掛

有種開9.5b

-1.5? 想扑少少

7c？

夠膽開10角

辛侯半大24

9.5b 有人派？狂叫

有得賭電莖真係好正

same la gel狗 反gel+正手gel樣樣齊

咪啦屌

又唔一齊執錢..估到你係C小姐內奸黎

-3c

好撚刺激 抵睇
贏定輸都好睇

9.5b

俾多3c

7C

我超玩咩呀

777777

lm

又話買客 邊撚樣嫁

Ok頭蛇正式就任風紀一職 誓要帶領波po新氣象

我就要控制賽果 要你場場輸

光環仔同36 應該嚇撚到縮晒入肚

漢堡入未呀屌 大注左

俄超唔係假到咁呀

15分鐘比多3角

5分鐘1c!

如果中位我去俄羅斯投訴

8c?

紐撚入未

快

Lm

So fast u

-2

-2!!!

全民外圍？

如果明亮咁都中俄超大以後唔反佢

8c!

8CCCC

快咩都冇人屌 大家好守規矩

8c勁到

8888.

10k主平半
10k 客平手
1:2 冇玩過
1:1贏5k

俄超痴線

tot事後飛冇出一排應該係咁針

以後叫明爺

被禁屌

成班外圍狗都唔屌我屌你老母

角細gg

準備開9個撚賭仔

波琴半大

咁都開到10c 我唔撚玩俄超 on9

咪踢爆人

我買得3k 足水贏 抵玩

3分鐘3角
無10角唔好完場呀

主入未啊

邊度有得賭電莖

佢之後兩注我仲跟左佢對家

10c 有冇ching派財爺派糖乜都冇 $4000又冇

頭蛇一直表示有馬會賭係大家福氣 切勿以身試法

心水清

13分鐘2c

換左20號咁21未

珍..拉左件頭目先啦屌
XX力

會有

未有證據顯示有人賭外圍

真 輸到仆街

俄超又準備中位數撚狗

仲差2角 上阿

10C 有無人派我 我叫到出黎

下盤屌打到 係咪gel得

佢撚開狗

上啊

賭賭賭咁撚鐘意賭 你唔賭你老母有幾多條毛

屌埋漢堡先 乖

又想屌球證同利個場一樣咁鳩

印象中好似c巴達有場半2全9撚角大

奧倫堡依場都贏唔到可以降班

楣

我輕鬆叫10c

?

55飛蚊超準

數

主cup ok？ 派100

在

俾tot貼飛啦

I

講siu吾好嬲 陪你玩cs

準備9c完場

me

有角未俄超

幫叫10C 不成功不收費

原來一球烏龍一球十二 強行開大

10c
2:1

Me

咪比假希望啦一係就開埋佢

應該86分鐘9c 等你班人嗌餐死 然後9c完

派你老母 咁孝順比你老母做家用啦

唔落後點cup

1

9？

神級中位數9c

所有派錢撚乞錢撚都係風紀屌鳩目標

ching好搶口

師兄輸到痴撚咗線？

冇人入波 大家屌乜

漢堡9.5gg

風紀在？

是

jump得

冰封呀屌

差2角 係咪要9角撚狗

請勿吸煙

假希望

快手入波啦主

幫叫10c 不成功不收費 波po最強幫叫

管治下呢到

10c未

收到

我明中了

漢堡包入未屌

想自爆 好累做人

幫手？

比返個12米奧連堡

rip

想4

支持！！

珍

Burger 1CCCCC

想睇醫生 邊間信得過

屌又比漢堡撚 主場唔識踢波？

10c主

我明帶領大家全民負數
開季了

唉

98%

Burger 2CCCC

漢堡終於1c

快撚d啦 俄超差2角

10c

唔撚識入

burger紐倫入未

連角仆佢個街

俄仔入波未

勝利道寵物醫院

辛特第一球 100%

就黎要刷牙

第一場就斷？

大波琴去左邊?

2:1 pls

有無人想睇閃卡

記得用牙線

想

俄超快撚d比角

想兩隊唔識入波既半0全3？

2注w 1注-1.5

奧倫堡呢場唔贏 黎緊3場唔洗贏了

Go

2隊唔刷點贏 -2c

好撚想4 好撚on9 又比人過咗一棟

1:2

做咩事

all girl is chicken

絕殺佢啦奧倫堡

快撚手入波呀漢堡包

絕殺2-1未

差2角屌

2角阿

切勿回頭

屌你老母俄乙定俄霈呀

丙

咁撚多奧倫堡

想4 牙莉

4連完又唔撚刷 屌佢老母

以為大家講緊紐倫堡 心諗00屌乜

幫叫入波好過啦

扮晒嘢刷5c等你班角大黨嗌餐死
最後細波細角和波

睇個勢今晚.....

陣間90分鐘比多角撚狗真係激撚死

which want2:1?

漢堡包 0:0 又jump

Fameyeh入未

無啦9.5b

9.5s都收硬 邊有咁多連c

支持取消十字碼 變番以前中場單刀波

有咩歌好聽

收皮啦樂觀撚

2:1未

幫叫10c 2:1 不成功不收費 波po最強幫叫

又撚

派就有10c

加油2-1加油2-1

。。。。

初盤大細3球
20分鐘0射屌你老母 讓一球

絕殺未

9c?

想派100呀 快撚d 10c

得8幾水 仲要2x3 你都係唔岩賭波架喇

2-1上呀

俄超快d刷角啦

取消關注 奧撚堡

落棺撚

奧撚堡
大船Boom boom boom

漢堡包場波悶撚到

半3全8

聽到喊曬口枕頭濕撚晒

Real quick 10C

我樂觀！我自豪！

細波易到 無壓力

11完了

好想哭 女人真係信唔過

夠膽死 個大咁熱 細派錢

又買左細

咁撚樣我寧願佢唔刷個5角

咁落飛都贏唔到莊家會嬲

gel到

講撚左幾多次
你自己唔聽

小妹好誠實

漢堡快撚D入波呀!刷角入波呀！D L LM

過感情台叫呀
賭撚緊錢 係到叫春

唔記得左全北？

下盤gel

連c雅ready

漢堡9.5 dead

東網2條友悶撚到無講過場波

2:1 未呀 入多球啦

補幾

而家先黎攻 屌

撚狗4連角

10c quick

辛特屌打到 打到讓平半

笑5

辛特唔好妹波啦

得番3分鐘

補4

完Lu

KFC絕佢

屌你老母俄仔即場禁屌又俾人入

1-1 FT 大家唔使叫了

1:2👌🏻？

要返工 不了

原來asw要漢堡

屌你77’停到完？

2分鐘2角ok?

球證屌你老母 咁撚樣都俾12

2連未

2:1呢？

辛特1-0

辛特！

辛特goal

深喉咁勁

辛特入波做咩呀 我要角呀

仆街主隊

8角完 9.5s

辛特!

9角👌🏻？

仆街紐撚保

9...

需要幫叫服務嗎 不成功不收費

9c

9CCCC

屌 真係撚狗 我屌你

最後一分鐘

-1

真係9角撚狗

笑死 9角撚狗

你嗌到21未

又輸半

真係9c

重注左平手客，針得

10啊屌你求下你

終極撚dog

不如咪撚刷個5角都無咁嬲

9角

完左啦

下場

屌你紐倫堡 追和啦臭閪

信仰10c

1-1 9C FT

漢堡包0射

撚到

俄假三寶
半細半和角細

1:1 9c ft

我明 又中角膽

$$$收錢

中

屌你老味垃圾紐倫堡都唔知踢乜

你6-7c完好過啦屌

跟左我明 買細

9.5s驚到瀨屎

你老母9角

屌你9c仲衰過3c完場

又神中位

全細

Real

真阿 10分鐘5角假希望

賭俄假真係好易..頭果幾場開大扮下野
踢多幾場又變返原本咁

漢堡包
準備jump啦

9c達陣？

頭關已經斷！屌佢老母

買外圍既好處中場買角大

9.5s嚇到瀨屎

漢堡半大24

辛候 刷佢啦

我瀨埋尿

明神今晚可唔可以全炒

輸半姐 仲有35蚊

caped

驚

決定自殺

聽日搵你？

快d捉我

漢堡9.5 haha

奧撚個9號好廢

頭先8c
走地買9.5細 7幾水 對我明有信心

仲有無外仔水 巴打救過我幾次

come

以後長追奧倫對家 屌你主場得4c?

巴塞

話撚左9c撚狗 俄超係咁撚狗

我明之力

盤？

球探中撚左bug?漢堡有4枝旗既

紐倫堡

漢堡包 主場真係咪撚再買

講幾句又踩翻入個坑到 依家又要自己食野

55

咁快4角on撚9

未來人

4c

佢刷角正氣啵

中左咁多次伏仲買漢堡係咩心態

你買咗明亮對家？

大波琴去左邊

3場都係

追撚到佢開得出上盤

唔係打錯
係俄超跟左佢大
之後12點2場跟左佢對家

明亮正數緊

岩岩果場咁你咪贏
我以為你買咗9.5b

佢買左9.5b 俄假

但漢堡好刷得

依兩場佢似中

今場角細啦

救命 跟佢就輸 買佢對家就佢中

即係你

Burger 2c 定4c

屌你老母紐倫堡全隊死啦

2:0

2:0 想點 要你刷角呀

辛候！半大.

vexed jump 屌你老木
想逼能死禾

2-0大船針撚哂

辛特2:0

3倍半大

厲害！

3k 雙堡過關jump

輸死 聽日自殺

平手贏2球 漢堡0:0

外你老母

即場屌注半一漢堡
一齊叫..

走寶辛特派錢

辛特咁廢都20

紐倫堡D含家剷已經降班仲要害人

而家咪準備負數囉

漢堡學下人 主場屌打 識入波ok?

咩事

臨死前想屌次西 咪撚攪我

2.5b快想訓

齊針

跟左大船 沉到

漢堡又準備撚狗 上次主場半7全9

漢堡包讓和啦

我大棍左賽前漢堡
下次都係等走地算

真

落雨唔可以炒蛋 入錢都係

應該2-3

扭撚堡輸還輸刷下角啦

利 教訓記得嗰場你賽前都有買？

食屎啦，難得落雨都走落去入錢，入完兩個鐘都冇就輸撚晒

漢堡9.5快

睇數據應該會贏..
屌記得佢第一場重飛重撚到
最後打和 on9輸死

恰陣先
等佢響醒我

辛候9.5b jump

準備2-3

唔好理 買哂10c 細

紐撚？？

好眼瞓 廿幾個鐘未瞓
玩多兩注死去瞓先

打機咪算囉...聽日同你上白金

漢堡呢隊波仆街起上黎乜數據都無用

真飛之力 最後一搏
針埋去ifc

唔得 好撚潮

馬會個記錄
愈整愈柒

而家點睇銀行BALANCE

屌你個咀 3球大細 1球都冇

買撚左紐倫堡訓得等聽日算撚數

睇漢堡即場角盤 唔似開到9.5大

重點是明之力要大

我鑽石跌落黎 送晒班仆街落去我就有興致 上分不了

漢堡廢到

同我明同路 jump

我明出水了
大家識買啦

老實講 我覺得佢新出個兩場會中

漢堡包應該又撚手足

屌你老母閪琴又想好似上場咁最後先黎nba?

德甲廢到落黎德乙仲係咁廢

漢堡㩒屌唔入

今晚疤狗有冇同路

不了

漢堡難道是半0全大角細

如果佢1230依2場炒既 我照買佢對家

漢堡前面都換左幾多人下
個10號仔唔見左

跟左俄超細 辛特細 拜仁細

買波琴fg先1

咪又係踢11個

有幾耐

打錯 拜仁大先岩

2-1！

21

2:1 入波仲多過角球

22未

都話準備2-3

22?

我屌 漢堡又停廿分鐘角呀

2.5b cashed

吊 2串1大 漢堡快入啦

漢堡又係角大剋星

漢堡痴線到一球都無

明知漢堡長期撚人 都仲去買。。
我屌

你體驗左世上無難事 只怕有心人既道理

屌你老母賭野雞算 漢堡

已經$10 $10咁玩 都可以連輸十鋪 屌你老母

波鴻fg 博唔博

等爆

補波琴fg

係馬會門口等佢開門再入囉

拜仁深能到

who？

哥本哈根
布拉格

好眼瞓嗰陣瞓覺爽啲
定好肚餓嗰陣食野爽啲

中場大家冇講其他波 證明大家好守法

漢堡對波琴個往績開細多我都走去買大波係咪要驗腦

哥本

成年無打飛機打個陣最爽

有

廢話啦
不如一齊驗

角大就真係驗腦啦

兩樣都無好不爽 想斬人

哥本入粒 想訓教

終於追番條數 好爽聽日去捐300先
電競點輸？

Where

東網無得睇?

裸跑呢屌

你愛隊？

係咪要屌？

咪咁

唔洗叫春啦

發現auti 討論哥本

里昂半主
布魯日半大
收硬蚊

上盤之鬼

-2/2.5

你鐘意果隊波姐

維迪斯半大

yes

珍 我丹麥人 20年哥本fans

馬會博你唔敢買！

而家出親街見到人個心就會好燥好撚想斬落去 就黎頂唔順

我丹麥藍罐曲奇10年fans

你有透視眼？

Respect

屌你老母丹麥佬唔能識踢波

而家出親街見到人,個心就會好燥好撚想斬落去 就黎頂唔順

最後馬會account都係減號

近六次對賽結果
賽事 日期 主隊 賽果(上半場) 客隊
德甲 23/02/2019 拜仁慕尼黑 1:0(0:0) 哈化柏林
德盃 07/02/2019 哈化柏林 2:2(1:1) 拜仁慕尼黑
德甲 29/09/2018 哈化柏林 2:0(2:0) 拜仁慕尼黑
德甲 24/02/2018 拜仁慕尼黑 0:0(0:0) 哈化柏林
德甲 01/10/2017 哈化柏林 2:2(0:1) 拜仁慕尼黑
德甲 18/02/2017 哈化柏林 1:1(1:0) 拜仁慕尼黑

punch line

嘩中文博大精深

拜仁殺手

伊高斯受讓

u on99

主場，第一場！驚閪咩

唔知點解人地話我on9我會好開心

布拉格goal

冇左2r既拜

M 男

屌你老母 以後再賭馬會波 斬手指

BURGER 5CC

買左哥本 針

？

想出絕招 叫漢堡..
-1點部署呀屌

5555

我都有注 平半輸半由9佢

沒琴fg

拉佢啦頭蛇 賭外仔賭到咁出面

不了
陣間1:0 0:0咪輸9晒

波琴fd

佢俾人入先會入

漢堡比一燈黎 走下盤先啦
讓親波都唔識入 屌你老母咩

我唔會咁快拉佢 我想用愛去感化佢

無撚得救 直接鎖佢啦

紐撚cup到頭十抽一100

2

3

漢堡入未

4

漢堡9.5b跳船

5

屌你西琴唔刷角 低水角大都開唔出咁痴線

6

.

10

講左角細

9

11

入波未

大家叫得我頭蛇知咩料啦 真係呀蛇黎 大家睇路

紐撚上力

波琴攻都唔撚想攻，屌你

再派錢信唔信我抽你呀拿

邊個係呀蛇？呢度冇人識你阿

M記9.5s震緊

傻啦 點輸呀

6CCCC

18座大王呀屌你老母

唔響

布拉格3:0goal ez

原來係我老豆

哈化柏林受讓2.25 送錢？
哈化隨時讓返拜仁2.25都仲贏到盤

漢堡包好野 0:0

需要幫叫嗎

哥本唔撚係輸半牙...

其實係。。 我一定唔買上盤
開咁深搏你唔敢買下盤

真係單邊漢堡刷

有人派你咪又係輸返出去$1000蚊玩唔到一晚

齊jump..

原本諗住買漢堡半大全大 但見一場開即場 一場唔開就知係撚狗 所以買咗另一場半大全大

呢隊波琴對漢包 打親都係0比0多

分屍 btw套戲幾好睇

真 1000$ 分咁多注 冇注中cls

cls 九世行乞

佢真心勁我都唔知點做到

協議0:0 取消關註

阿包轟多野半球

班fd去哂lkf同女女飲酒我就係屋企賭球

係咪想逼死我

紐倫堡角大未

追漢堡包會窮。。

肯入未

馬會逼死你

紐撚cup未

漢堡入波未

哥本 漢堡2場0:0 逼撚死人咩

哥本goal

我屌你老母 哥本goal!!!

8CCCCCC

屌 輕鬆執20k 88漢堡

唉 廢事講 累了

炸你春袋黎食

BURGER!!!’ 1-0

屌

1 0

漢堡goal 嘩我屌

真 $10一晚上$2000 $1000一晚變$0

漢堡 全格 頭10 1 200
心情好

漢堡飽 訓先各位

派我未

屌你老母

漢堡

LM

漢堡包唔該2比0

深盤不了

屌 買野雞 執錢執到手軟 唔係講笑。。
咩聯賽都贏 on9

雙堡

聽日先 無錢

俾多兩角黎爽爽佢

做咩

差兩角啊

紐倫反cup未

堡 x 堡 可以點部署

L

我了

布拉格正氣到 4:0
對面1射

雙堡 打穿盤 500
頭5 1

等收

終於夠快Lm
尋日好唔開心

雙堡全格 頭10抽1派100

M記又刷角 我屌 8角

冇一次派到

成班都唔撚洗訓？咁快留

雙堡快入

今晚有冇lol睇？

恆生大學爆角細未

波琴隊撚屌 1角都無

紐倫堡點解咁廢

單邊9角

9CCCCCC

比埋最後一角我

又9c撚狗？

古仔借去拜

漢堡包入多粒please

Fact check ?

岩岩news

疤無美c?

9.5s又要爆 明亮有無咁撚勁我屌

夠薑再刷角呀屌你個西

仲以為會 古+$ 換屁馬

古仔得一招
幾適合拜

紐堡

9.5s頂到派1

小腿傷咗

下場買咩呀自動自覺啦

2-2！！

22#

2比2

2:2 刷角未

咁咪幾好
拜差中場

2:2!!

加油

兩場走盤死幾多人

Cup la quick

假希望又黎？

紐撚

me too 輸到破產 可以比紀錄你睇

走盤可以點死

gchi pls cup

漢堡2:1派 頭5抽1

辛特gg

應該唔會 覺得兩隊都重有得入

你知唔知自己講緊咩

雙堡走盤撚狗

Lol 跟左機去踢畢爾包
轉頭就比人借走左..
好慘

你唔好要

試試手氣 訓教

咁巴中場點算

下 有係sub?

巴中場好齊腳喎美斯轉攻中仲齊

巴咁撚多人

係 塞撚晒車

burger紅格

無美斯照買啦

刷多角入多球好冇

要左維迪斯 多德 入球大
4球有排叫

無美c=大炒

冇，但本身係名單入面..
跟埋搭飛機去..點知最後冇得踢比人借走埋..
好慘..

出聲咪有囉

真。。 係到9up不如比料

上年慘開 冇所謂啦

古仔好慘
千里迢迢去踢巴
比人撚狗咁撚